[821. 字符的最短距离](https://leetcode-cn.com/problems/shortest-distance-to-a-character/solution/zui-duo-neng-sheng-duo-shao-shui-liang-c-ylh6/)

给你一个字符串 s 和一个字符 c ，且 c 是 s 中出现过的字符。

返回一个整数数组 answer ，其中 answer.length == s.length 且 answer[i] 是 s 中从下标 i 到离它 最近 的字符 c 的 距离 。

两个下标 i 和 j 之间的 距离 为 abs(i - j) ，其中 abs 是绝对值函数。

 

思路: 两次遍历.





